買左塊牛扒，點整好

雞蛋六隻

咩牛扒先

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

糖就六茶匙

自己google，一種香料

有無人試過蒸?

榨汁

當肥牛咁淥兩淥就食

刺身

會建議你清蒸或者用水滾咗佢 夠唒健康

如果你對煮牛扒冇野認識，我建議你用以下方法

1. 先用水清洗表面
2. 加少少醋令牛質軟化
3. 用鹽和黑椒塗上牛扒
4. 放入微波爐高火叮30秒
5. 用牛油開鑊，記得係平底鑊
6. 呢個係秘訣，煎兩舊蘑菇，塗勻鑊面
7. 用中火煎， 每面煎兩分鐘，共煎三次
8. 上碟

記住呢八點， 普通人都整到大廚級牛扒

h利申：完全鳩up

我建議越式做法, 整生牛肉湯河

甘你老母

炸

真係未試過

平時搵滾水淥熟佢多

我甘你老母臭閪

煮到6成熟 再煎

做咩啫你

好撚多新高登仔
無見過篇文就係到甘你老母
依d先係真正毒瘤
btw甘你老母

究竟有幾多人未睇過篇野

甘你老母果堆難分真與假

係咪真係咁多新人
做cd rom都會識d潮文啦

點會咁多人未睇過

唔係既，佢地都係唔想5p字存在姐

他他啦

麻煩各位新人下次見到長文就嘥五秒Google下先 唔係你地下下都咁樣好難討論落去喎

大佬呀 潮文都唔撚識就咪衝出黎柒啦

就咁煎, 真係唔識搞咁多花神野

好多新連登仔
btw其實煮牛扒落Parsley，Thyme定Rosemary好？

thyme

Thyme + rosemary

唔會用parsley

一定要落herbs既話Rosemary就夠

甘你老母臭閪
你不如返5p重好

上面成班on9唔識野
梗係拎黎煲湯啦

鬼唔知係潮文咩
依家甘你老母吖

係重定仲 我就打開仲比唔知有冇錯

知你地想整頓5p字 不過潮文就

到最後係用微波爐叮塊扒
而果兩舊蘑菇就牛油中火煎兩分鐘

蒸

你可以試下，以我經驗唔慌會好食